幾百個人 唔好送頭 去禮賓府令林鄭無得訓覺

聽日實有人支援你地
唔好因爲大台割蓆灰心 更加唔好送頭
加油